其實唔係好明Pokemon go

點解唔用回合制同四招式戰鬥
感覺咁先係玩家流失既最大原因

有得回避刺激啲喎

咁樣真實啲呀嘛
去啦小智, 避開再用十萬伏特

變成咁應該得返890後會去玩

比卡超：今次就決定用你啦，小智

開4招就真係流失玩家
你自己唔玩就以為無人玩

應該得翻玩開正傳既會玩

係 簡單化先吸引到老年人去玩
8 90後邊有時間玩 返工都做到隻狗

早期流失嘅最大原因係除咗捉嘢冇咩好做
而家流失嘅多數係頂唔順佢個sever廢又唔識安排活動灰心離開
至於個gameplay唔係特別有趣就向來都係，但會玩嘅其實都唔在乎

正傳都未必，正傳好玩好多
有技術，可玩性，依家Pokémon let's go 都比人罵冇特性，道具